仆街明記

有無手足有後續 死人貨車佬差d車死阿伯
唔做野唔得

Push

push

搬屋運貨咩咩柒柒記撚住唔好搵明記呀

我屌你老母

哂鳩氣啦
依類咁既車
應該係d司機同班相熟既組埋一群黎接下生意自己做老細果d

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

92110832 李生洽